# Passwortmanager - Musterlösung - php31

Dies ist die Musterlösung zur Aufgabe "Passwortmanager 1.0", die um eine kleine API erweitert wurde.
Darin werden die Grundlagen des Datenbankzugriffs und Object-Relational-Mapping (ORM) und MVC behandelt.

